msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.com\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /addons/bestsellers.po\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Last-Translator: cscart <zeke@cs-cart.com>\n"
"PO-Revision-Date: 2016-05-27 05:59-0400\n"

msgctxt "Addons::name::bestsellers"
msgid "Bestsellers & On-Sale Products"
msgstr "最佳卖家 & 促销商品"

msgctxt "Addons::description::bestsellers"
msgid "Collects best selling & on sale product data and adds block fillings to show such products"
msgstr "收集热卖商品和促销商品信息，并添加模块显示这些商品。"

msgctxt "Languages::sort_by_bestsellers_asc"
msgid "Sort by Bestselling: Low to High"
msgstr "按畅销排序: 低到高"

msgctxt "Languages::sort_by_bestsellers_desc"
msgid "Sort by Bestselling"
msgstr "按畅销排序"

msgctxt "Languages::sort_by_on_sale_asc"
msgid "Sort by discount: Low to High"
msgstr "按折扣排序：从低到高"

msgctxt "Languages::sort_by_on_sale_desc"
msgid "Sort by discount: High to Low"
msgstr "按折扣排序：从高到低"

msgctxt "Languages::sales_amount"
msgid "Sales amount"
msgstr "销售金额"

msgctxt "Languages::bestselling"
msgid "Bestselling"
msgstr "热销产品"

msgctxt "Languages::on_sale"
msgid "On sale"
msgstr "促销"

msgctxt "Languages::similar"
msgid "Similar"
msgstr "相似"

msgctxt "Languages::percent_range"
msgid "Price range (in % of the main product's price)"
msgstr "价格范围 (商品价格的百分比)"

msgctxt "Languages::similar_category"
msgid "Of the same category"
msgstr "在同一分类"

msgctxt "Languages::similar_subcats"
msgid "Consider subcategories"
msgstr "包含子分类"

msgctxt "Languages::similar_in_stock"
msgid "Only \"in stock\" products"
msgstr "仅 \"在售\" 商品"

msgctxt "Languages::final_sale"
msgid "Final sale"
msgstr "清仓甩卖"

msgctxt "SettingsSections::bestsellers::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsSections::bestsellers::newest"
msgid "Newest"
msgstr "最新"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::final_sale_from"
msgid "Minimum final sale discount (%)"
msgstr "最小清仓甩卖折扣 (%)"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::sales_amount_from"
msgid "Minimum sales amount to define bestsellers"
msgstr "最佳卖家的最小销售额"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::period"
msgid "Period"
msgstr "周期"

msgctxt "SettingsOptions::bestsellers::last_days"
msgid "Last days"
msgstr "最后几天"

msgctxt "SettingsVariants::bestsellers::period::all"
msgid "All days"
msgstr "所有时间"

msgctxt "SettingsVariants::bestsellers::period::today"
msgid "Today"
msgstr "今天"

msgctxt "SettingsVariants::bestsellers::period::last_days"
msgid "Last days"
msgstr "最后几天"

